新手岩岩開始養英短，點解叫忌廉色？

睇來睇去都係灰色，但係人地話係忌廉色

又藍色

我真係覺得係灰色only

究竟英短既忌廉，藍色係咩色

灰色

咩色都好啦 多圖plz

呢隻先係忌廉色

應該大個左換走哂啲BB毛之後會深色啲變灰藍色
BTW...忌廉色係呢種

灰色=藍色
灰色夾少少淺黃=忌廉色

我都唔知點解

我都想知 點睇都係灰色
但出面會叫呢隻色既英短做藍貓

好得意呀！你地喺邊度買？ 我都想養英短或者英長

好靚~ 我都打算養英短或者異短~樓主可以講講去邊買好ma?~

Fb group有好多
6-8k 就有
一定要上貓舍睇 健康跳跳札先好幫趁

第一次養貓

因為唔識

去天后shop買的

下次可能去adopt

方唔方便講埋邊間呀？

呢隻應該叫Blue cream
即係你地講嘅灰色+少少黃色

手腳都好粗

我家的英短仔

邊間買 tg ok?

佢係 blue cream 黎架 姐係兩隻色！
唔會變深灰
有機會會再有多啲cream色出

Solid blue 先會深灰

你依隻係藍貓
Solid blue = 我地眼中既深灰

幾錢到？

你叫三色！

淺三色！

Cream blue 其實 = 雙色貓
忌廉+灰 所以望落淺色啲

我隻仔都係solid blue
不過佢扁鼻

一歲女女

買貓

貓義工就快進場